覺唔覺啲冇撚用既社會垃圾先上連登

覺 所以身邊d垃圾都戒左上
變成無上連登既垃圾

689 同 777 應該屬於呢類

覺 我依家Del App

講緊連登絲打

唔係100%都係呢類人

90%到啦

係咪叫我

角

對唔住

衲dee

唔覺
睇 post 見到好多成功人士

岩牙
連囝賺埋呢啲垃圾錢

覺呀，樓主就係好好既例子

馬爻口吾至刂

在座各位